‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [475] 街場聖手hionjj curry咗我 聽日唔返工

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

街場聖手

新手留名

有無兩場

聖手帶我一場清毛未

聽日唔返工 可以無限GUN

5-1=4

201-5350

我刀 仲有冇超水團

weak了

+++

仲想打?

G大佬話2場你都敢唔聽

又要啪毛
883-7011

開完超水末班車. 可以等聽日真暗攻略先再打

小雷G

射射

仲有5毛 點算好

大雷G仲未搵到極限

懷疑G大大唔識計數 5-3=

？？ 5邊到黎

大雷g開多場 打埋訓

295-1351

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [474] ???

#907

-1劍/法

本身-13
街場聖手左兩場
夠240了

240真街場聖手

好多街場聖手

240有咩用

726-2814

726 2814

Null到

見呢隻簡單刷完先

Del jer

大雷g係咪光短

G叔又光短?

yes

睇首通 唔想撞
應該刀

g大佬光短禾就可以del game了

又撞

886 4006
超水團

不過光屬咒抗都冇咩角揀 都係似高暗果隊

冇光弓光劍

睇下組合先
我未整
短刀槍劍都得

短我覺得好攰
有514刀槍
仲可以補

光咁多角 任整嫁wor

沒尾尾

但唔係任抽

4llc

柒

頭

唔好意思，想問吓黑警死全家未？

cls

就快

唔好再等被罷工啦

屌你老母死黑警

DKLM

班狗當自己打獵

活動跌嘅4星武 唔要嘅話應該分解定賣

分解要用$

鎖人有營運反7對策
持續扣sp

可以走甩

講之前個監獄

起你底ga

見到你

垃圾龍

G已經過左

聽講有bug

得1隻7
超龍之恥在此

識玩了

好似狂痺?

整咗光刀

刀好似仲要火刀

點解會咁橙

火刀應該係test play
結果過埋

星期二先打

應該又要改?

打得

咁快

講左bk上麻就會一直唔郁
上面劍劍唔知係咪bug

應該都係d諗住正常打 結果bug死左

啱啱跟拓荒時間冇一半 血都冇一半
3個514 1個524

咁易打搞到唔是好想食鋼

Be respect

熟手熟腦刀手

可以524暗法了

打法同高暗無分別？

2劍記得食牢

正常打咩組合

d510 七劍打唔打得

再熟埋武先搶手

唔G 未落場

咁樣夠時間 break ?
定係一定要硬食紅十字技？

搞咗了

試未，

係

刀用咩符卡

同高一樣 好似係

無錢搬蛋 今個禮拜休息

入場炸3000
雙劍開防可以頂到
但唔知雙劍正常打高唔過到

今次刀拉四燈扇

有code未

短開未

514 劍跟唔跟得

520劍想跟

其實520短可以即整一把

水補光劍火槍可以唔洗拆加蛋

做光短524會唔會有伏

冇得比再乜alexbn carry

高暗雙短都過到

可能用咗麻痺自轉bug

有冇524刀劍

收到風街場聖手開哂箱60角了

60把武

開未

夜晚先打 做緊港豬

心情勁差

希望大家第二次扇可以bk到

有冇片

60角了

打緊暗心心了

係咪易打

佢話緊你

我短左 點算好

整埋刀

飛起啲4mk

524+300攻了

太尊重了吧‼️

收到風劍520唔駛加都得
要抱大雷g大腿了

6000攻太好J

超暗缺咩多？

有沒有CARRY

街場

岩岩先打夠光心整劍劍就趕我去街場

啱啱-1
而家冇了

不過佢地都唔尊重
bk唔到紅

我尊重左 係HP未滿

Onjj又然

未睇你呢張圖都知街場缺乜啦
Fact checked by hi大大

打得好慢 驚比聖手們恥笑

想跟

劍真係可以唔尊重 笑4

唔跟了

夜d 出門口呢

又食糖水？

糖尿病未

No屈 琴晚問完我係咪短 今日就整短524 仲衰過bn大大

已戎

同場啵！

都話整埋劍

Gay

我d隊友低配 全524應該2分半ok

如果今日買2x就冇得包埋下星期2 2倍真火了

暗咁能易打我都無諗住買2倍了

.gun

好
下星期先買

.gun 加入團隊未

有大大curry伸手未

G大佬呢

4mk

仲有咩人係清白既

個個出門口係咪想諗住訓街

開房證明自己非4mk

6700王子暗高無場入 有冇高手幫忙打三場

海都過唔到

d520 7劍ready,有冇房打？

係幾慢

劍劍2技是咪要留到break先開

唔知佢

好想試下

紅圈唔知點搶
成日輸呢樣

唔駛搶
全員企定定 滿血可以頂
中紅+無鎖就自己拉走變龍
咁最穩

唔滿 冇龍嘅中咗

4燈後十字點會無龍

佢用咗一次
仲未知係短出事咩

機已爆。。。

又可以sm超光 .gun

今次易打？

ho lun ez

其實可唔可以雙短

多加值應該duck

我見啲一技都有7-10萬

得v534...可唔可以帶我過

過份咗少少

無撚左超暗

一直都過唔到高暗

524劍 有得跟未

有無巴打帶我過高暗兩場整D武？得v534 6900戰劍

冇

班大佬食緊糖水

屌你老母cy

就過同我斷線

等收石
打都未打過

今次好多短
但全部mk

收到風你把520會沒收

真火龍高級 求carry 5571792

Why

Becoz老屈me mk

你幅圖用刀

佢分明齊職

又中

人地240角角

珍
已經開咗240分鐘
一場有3角

唔中演唱會sad

一想玩就無得玩

已經有大佬拎緊524打真光 神仙下凡咁

叫我嗎

又唔curry

冇短開

超暗唔係收左皮喇咩

今次一出紅圈就bk會好啲
入咗牢先bk就有2個冇技用冇sp儲
除非牢起緊bk 不過得一秒都冇

邊個位可以鳩hae

會盡快bk到

就快完牢bk佢
求放到一次一技算數

可唔可以預約下輪超光超暗curry
下輪唔會再發脾四 再發請食牛

俾d誠意
請左先

疊劍劍s1快勁多

請左先既話可能剩係請得起麥當勞牛

一係出牢前bk到

第一次好似係咁贏

收島風劍掉完s123就乖乖去被鎖
短刀儲技bk打落去

鐵板燒200蚊一位cheapcheap地個d

街場成日鎖刀短

Onjj what have u done

緊係請咗先食住打
咁佢地咪冇得走囉
識唔識架

呢隻仲易打過高暗
起碼唔駛泊車先

火車死人.jpg

垃圾驚

無人玩又無得玩

佢去到4分幾先小核爆
4車唔打都得 好似係

小朋友先唔打4車

我短短最鐘意睇人炒車

幾時先開番

打打下條龍180度轉身火車

街場聖手講過預左4車亂飛先可以駕馭街場

??????

有冇暗超

點解冇咗暗超

求指教

開唔開得返都未知

因為bug?

有無暗高？

我刀永遠用儲力沒事
但其他三人happy死

實係it9用番中暗啲script

是但加兩個圈搬一搬d次序又一新關

開到你先驚

今次係近至遠
街場識排隊
短排第一直接碌上就拉完

紅條好似冇pattern?

超暗鳥
街場拎著D524仲有人未識龍火車目標係點

Sor lo

仲未開返 睇黎今晚唔洗玩

你食糖水食到超暗mojo

尋日以為超暗好難
打咗縛鎖先
今日閂埋超暗=冇嘢做

未首通 E大大打救未

想gun

你開左佢就curry

第2次s2要黎削od定等bk

052-7915

都未開

打住高暗刷尾尾先

未開箱牙

甘簡單 有冇箱都240角啦

入去參觀吓大佬

今季有乜柒動畫好睇
有冇推薦

有無人打真火?想開3個箱
求CARRY S巴 殘體巴

2xx 尾仲刷咩尾

一把140尾 8把過1000條先合格

仲-緊480珠突爆真暗

想激情超暗

E大大而家巧串

有無人打真火?

無超暗打 成個po好似死左咁

啱啱玩番有幾個問題，果陣好早啱啱過左真風龍就冇玩，手上有尊加屬武加40火龍，水劍屬武加突爆水貞，家康加摸你GG，萬勝光槍加邱比特，哩d英仲有冇用。。要練邊d英同埋整咩武器？依家好多武器分唔清
另外一入番有成百幾抽又抽唔抽好？定要等龍伴日

仲有人開post咪比面

等龍絆日
舊角有D都有得番
武器要整真龍武 而家最勁

咁我應該整邊把先？d資訊比邊個好？

資源*

呢個post已死

慢慢打下活動抽下角
黎緊如果有虛空就狂打

唔通要去問巴哈之友

依家有自動加速，果陣一開始玩光沙又唔夠，整把5星屬武刷到狗咁

幾時發功振興龍胖po

靠你post多啲圖

睇埋NGA

執左

但實際上本遊戲的魔杖=法師=直直的、法杖=補師=彎彎的

果陣啱啱出真火練隻4星水短，以家練到一半都唔知繼唔繼續

水短而家都仲可以打真火喎

加條突爆水貞夠唔夠力？定一定要利維？

出左咁多新角以為有其他角打到可以易打d

GNN：在歷經多次大型改版後，是否能透露玩家們對此給予的回饋及意見呢？

岡田：「現在比一年前更容易玩了，希望大家快點回來玩！

GNN：最近復刻活動比較頻繁，甚至在半週年就復刻情人節活動，新活動卻相對較少，請問這部分是有什麼樣的考量嗎？

岡田：在推出更多期間限定的活動前，我們認為應該先充實遊戲現有內容與系統改版才能讓大家長久地遊玩，因此減少了新活動的數量。但我們也希望能回應玩家們期盼新活動的心情，還請大家期待今後的新活動。

罷罷 罷 罷 罷罷罷罷

siu4

仲未開番超暗

打真龍突爆條龍係基本
不過而家技傷龍>>all , 突水貞不如慳番

N年前突落果陣得3條水龍，唔突佢我就要突老夫打

罷工冇超暗刷 想4

仲有半個鐘暗心

聽日應該開虛空啦
冇活動預告

琴日罷工食糖水 抵啦

真係兔短

琉卡都有女阿
我呢

WTF琉卡卡

好JENG ALLIN了

弓嚟喎ching 是咪食得糖水多糖尿上眼

火弓有望笑妹弓
但條龍真係on9
岩岩先柒完又出同系列

點解一玩番就係咁復刻
打之前d任好悶，馬戲光槍果陣開始冇玩

好撚淫
想要

兔短活動復克呀

病嬌嚟

你話係就係啦

有波

收到風 1周年好多新手入坑/老手回歸 要俾佢地追建築

又屈

兔短有咩用 又沒建

都出pkm啦
仲龍絆

倍率好平衡wo

有咩衝突

會唔會射死自己

我早兩日先回歸。。一周年都過埋

我都係 我地一齊加油

隻4星MK幾得意 想要

免短依個活動惡夢黎，果陣明明想抽姐姐，點知連抽左4隻加樓羅，嬲到想揼爆部機

聽日就破例抽個10抽

是咪玩緊同一隻驚

兔短活動都唔係抽姐姐

求奇都10個10連 .gun

龍胖大金主

執

唔是

可能記錯，總之抽姐姐果個活動啦，兔短係咪狗女中東佬果次

是

抽男人先係隻game精華

然後超暗仲未有消息

去左食糖水

周回緊了

勁

真係好正
龍絆日應該係琉卡
琉卡唔留石了

好想抽爆那個男人

仲要等15日

有波呀
你唔要我要

有波都可以係ll

你唔要我要

我屌埋你果份

你琉卡以下

我係琉卡

就黎無晒大媽鋼

5把D524已經清左禾倉

仲未開返 聽日又要刷buff

我整埋光劍得番3粒

之後整650尾 150角一把524咪得

唔夠勤力 你打1200角咪冇問題

睇黎都係無緣同大雷G同場了

唔好整

冇咁多心心同錢

刷到既就唔係問題
食少啲糖水就有

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [475] 街場聖手hionjj curry咗我 聽日唔返工

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢唔想同庫巴撞
知邊個重要未

G大佬講野可以信幾多成

Siu4

4mk學人講誠信

應該刀
2/3
66.7%

...

睇唔透，新龍除左出技多個狀態不如就咁用60攻龍

唔明

唔整齊刀短劍 你錯

打和啦super

H大大型到 怒屌G大佬

me too
上次隻哈斯哈嘶已經係咁

怒斥G大佬 .gun

單機
個buff會加俾主控
單gay專用龍

街場聖手唔駛喺度拗場係惡d

咁即係raid都得喎

如果有攻鏈仲理解到
但早前哈斯塔走去望左
隻game未出過攻鏈

Yes 準備好抽15條未

0/3
G大大係想打 應該都

未突都有150%

只對自己有用
你隻野只會buff返自己

G大佬呃新手

g大佬意思係突爆三條放team, 主控會多45%攻？

你放2-4p ai
都只對你手控隻1p有效果
其他玩家食唔到

咪話單機俾ai用
個攻buff會加落”主控”到
Raid一樣道理

而家超暗好似冇乜劍

佢以為raid4人受惠

D人抽唔到劍><

CARRYME

點會 正常都一人手渣一隻

未開到超暗箱好痛苦

49m

too weak

去城大了

是日笑話關鍵字
談判
信用
答應

del左驚1日
精神爽利左好多

各位巴打be safe

瞓唔著

Same

今晚唔瞓了

被罷工

返唔到工

日g公司帶頭罷

no mood open game

新手lm
成功被罷工

終於出錢2倍

條新龍好型

雙弓符配畀妹弓好似幾勁

又要刷團戰BUFF

妹弓勁D定係而家呢隻?

射左

我都想知

過氣妹弓可以收返埋

你試左？勁過妹弓？

點解完成唔到獲得兔短個任 見冇人講係咪得我有咁既問題

我想問下呢隻係咪限定角嚟？

500未

冇野了 係我7左

好危險

新pool抽唔抽好

大家好

新入坑幾日無睇攻略又課咗必中五星

三隻五星都係垃圾

做乜咁衝動

因為無睇攻略

不是

戰貨每箱有25石送，抵玩抵玩

上黎問一問先 呢度全部都好人

鳩UP

2019都就黎完
仲用弓既檢討下

隻玻璃心短勁唔勁？

想請教一下大家

#1果d教學算唔算最update

同埋想問下大家base on依d人腳練乜隊好

應該打新活動定推主線farm石等龍絆日好

有心玩 一律建議淘寶首抽ACC/石頭號

買個account 好過啦

嬲巴抽到未

好似冇乜人抽，得grrm巴有

我有用妹弓...新手玩左2weeks....有咩問題架弓?

新手1 周年回番鍋
再問下ultimate 級打完係咪除左稱號無咩特別野？
因為hell 都咁難過 呢個應該都唔夠打

抽到，未用過

高光有無人？

利申有抽

火屬遠程虐下菜就得
一打真龍幾乎沒人會要弓

有5舊鋼碎
加埋遲下開團隊ult個5粒就1粒鋼

好

嬲巴係咪係暴大死撚左
見字請速回 龍肥手足好擔心

睇錯吧係咪大爆死左

屌你老母頂唔順返歸了

無事就好

嬲巴又識英文又識日文
禾乜都唔識
打機仲要睇攻略

神嬲

想問5星新火弓 同舊火弓 邊隻勁d? 打真龍黎計

打超龍正常唔會用弓

打真風wo大佬

係阿
超龍標準set up沒弓位

😭

繼續吹-.-

嬲到要講兩次

今次好似有克乜咁勁

同佢打機 比佢串係日常黎

想老夫幫你繼續吹 .gun

有

克乜野勁係團buff疊到
要克乜野級仲有好大段距離

+200左張 傳渡世間的歌聲
下張+邊張好？邊張比較通用？

打左一輪超龍其實已經無咩人仲用緊歌聲

我夠打高龍渣

光頭八千咪用緊

唔好諗食定
要用到個時先好食
重置費用貴死你

如果食落真龍符呢？

有五張你邊有咁多+值

更重要既係
目前除左真水龍符接近必需
其他真龍都好少落到場
硬要提得莉莉

屌 我用緊莉莉...

莉莉係G

莉莉

等緊出樂黑人

我仲整左D514 希希樂黑人岩用

玩遠程落唔到場都係抵死 by cy

我玩莉莉近攻拉頭嫁

你拉頭又點
CY個setting就係要遠程開場食多1000傷

尋日唔小心中咗臭g

搵定公會

而家成個account都有陣味

？

80lv

Roster: 136

身體好誠實 恨左咁耐終於有

冇說服力
超得都出咗幾次

想同你慶祝抽到莉b

冇打幾日真龍
人都精神咗

抽哂啲石嘅結果係整臭個ac
未試過咁後悔

比少少忍耐力抽琉卡卡ok?

LIHKG 同盟28/30
有冇人入

新手ok?

OK

74149412
留GAME NAME

SSW

仲有1個位

咁多人中伏

S巴回歸

sa巴

新弓nga吹到好勁 想allin了

根本就應該抽

唔中

Fes就到要忍住

嬲嬲

真 利申中咗

唔係話弓職係廢咩

但出琉卡咪gg？
你抽埋我果份

留名睇月尾水刀琉卡

正路都唔改屬

2019年了 弓職已經屌打其他職系

正路都唔改武

新弓打木頭人就肯定勁
打超龍時間計唔好應該會爆炸

中

記住佢個名 庫丘林

又名庫教練 家住太古城 係龍肥POST入面既富二代

隔離台隻dmm咸濕驚真係幾正

等超龍復出再討論啦

諗起早幾日乜乜呼吸

discord search 燈之呼吸

又小圈子

玩公子未

公子ac俾你玩

我手機剩係會裝一隻手機game 就係龍肥

其實我有樣野想講

請講

新手想入 仲有無咩同盟有位

其餘時間食糖水

燈其實係召喚咒文
其實我真中

我服了

有冇人打真火?
未開箱

等聽日

扑左 bye

d人未開暗箱
等聽日啦

傻仔先留箱

傻仔先日日真龍

我g你打完去左食糖水
仲唔carry人

今晚想激情高暗 有冇人

冇符

打咪有

真龍符

想試下高暗1分鐘

高龍唔洗真龍符

最快都未去到分半

琉卡卡係最後一塊拼圖

超暗應該轉行玩刀/短定繼續玩7

7最易入場
大把7離民

冇強大意志去企開停止攻擊既唔好玩7害人

打打下要企埋一邊食糖水

Sure

C5神劍闖江湖

Ho有畫面

抽到新弓 超風solo無難度

等你表演

想睇

Solo要過到白風唔死ai應該有難度

其實唔難 不過我抽唔中

新弓勁?

明明任抽
點解會抽唔中

單計木椿傷害係

Fes出早見

冇人curry禾

燈就會中
之前話中熊爺就刪驚
結果中左

出那個男人
面對現實吧

Fes Alex

是但啦

變龍只變雷G

已經改左名做✩✩✩琉卡卡✩✩✩

Fes Lily

是但啦 都冇諗住抽

Fes中琉卡卡啦你

Kicked 4mk

即刻刪驚

仲係gay嘅4mk

Dragaylia lost

賠500光鑽 早知買2x

想比佢一刀桶死

free 2x

而家買

G chi

冇人理我

舊年12月退坑，最勁嘅龍都仲係舊龍?

技傷龍

冇人有咪冇

Let’s go係咪真係垃圾到冇人要

其實又真係幾垃圾

新弓打超風如何？

點解依家真火龍街場無人開
我岩岩先打左真風真水既D510 ，依家先開始打真火龍

Raid活動阿清
邊有咁多毛

未開點會知

大家打左幾多個buff

一個都無，就FULL

3個

same here

加滿蛋，滿建，裝真龍卡，帶槍斧先頂到核爆

有無真火carry

300抽唔中

想知教練點睇

打木樁先勁

做咩J擊教練

燈完柒左會中既
我柒多幾次又點話

完了吧

我抽左200先得隻大姊
del jer鳥

大姐先係大獎 弓果隻咁廢中左都唔會用

單騎高風喎

有冇片睇

Mumu槍都得 完全唔關隻野事

ok 即刻單刷先

其實我都仲係覺得隻野好煩
超龍沒強大既意志記住分傷同一技
隨時爆開或者企左係度唔敢攻擊

2點超暗留咗位比s ba

呢隻最大問題係
依家斧刀弓補既話全員要帶門票
好似係

斧+巧克力槍都走唔到票

未打過 有冇咩唯一要注意既地方

唔好死 定時企埋一邊食糖水 注意回復

有冇劍劍視覺咸片睇睇

冇
冇人鐘意柒

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [475] 街場聖手hionjj curry咗我 聽日唔返工

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

求其就得
最多慢少少

放過未

搵左真係冇
應該太hea
Bili就唔g

中新弓就燃亮

普池300抽已經100%誠意

通常我叫完人抽野就會中
Just do it

524劍劍ready

424劍劍ready

早見槍要幾多血唔死
唔用真火符

又串

用熊爺點會死

0尊重?

用熊爺+火熱女子好似已經唔死

哂box .gun

熊yeah 搶旗 火熱 510槍
高超火通殺

整埋火熊yeah槍先

想高超火通殺拉頭要玩邊隻

gay短

弱者先要靠break濕身

Dragaylia !!!

唔係高超都冇得濕咩

超可以

等我整gay短先

想gun 之後轉洛克人刷真火

免費角等睇得50抗

合作角應該100

Alfonzo

收到風 冇啱抗仲勁

一陣有冇得跟暗超

有幾團

邊幾團

差d咩，做短會唔會冇團跟

睇吓有冇mk

好似好少刀，連G大刀都做左短

好似冇乜刀？

講起又嬲

2. 想gun

7劍gun

如果巴士佬仲玩
佢都會係刀

想盡快開3箱鬆鬆龍肥

收到風 又刪返驚

點解

遊戲太多

升刀洗唔洗尊重

食緊女女

又唔中

嬲夠未

你超暗係咪玩短？ 唔想撞

之前唔係沒刀
做咩依家刀氾濫

佢應該都

玩緊街場?

刀未開返超級

送10抽

我有料整劍
不過未夠錢錢
求燃亮

打左先
兩倍再刷過

做住短先
已有2團

+1200石+500光鑽

好佛

準備

夜啲先打到
希望唔會俾人捉去食糖水

489 0335

冇埸

-短

mk哂

得7劍, gun唔到

街場算

E巴: 在座各位

都唔係短

已經係街場撞到聖手
輕鬆被curry了

聖手又勝

958 5882缺778

缺7

又話有幾團

超暗差隻大力8 4626480

龍絆已死

curry未

乜人嚟

台仔

短短要放工先玩得

p3廢

痾屎先啦

Sorry

放緊工鳥

sor

我連高暗都無打

有冇人同我雷短練下

有s ba就gun

個個都短 dim gun

玩下囉

開

點解之前買左2倍未開箱冇500石

我都冇

5439660

睇公告

又要落樓

短1刀2

右面集合

另一次下面集合

sba 有生意？

又有生意

null 晒

佢噴火係咪鎖最遠

Ho ball 靜咗成朝

係
啱啱唔齊所以我企後費事一鑊熟

搞掂tag

Random

噴毒？上網睇係random

扇形

Sor 開得

random,所以要一齊拉頭？

第一次唔g 第2次係最遠

2137011

劍唔好用3技

有片未

張燃燒卡真係好屈機一路都過唔到ult
諗住試下換張燃燒卡打 點知仲有35秒剩

個追蹤紫技點避
掛住避拉唔到頭

7397477

唔洗避
但佢有啲引力

唔理佢，反正break得切

邊個坐監最好

@sba

睇吓幾時入od

你地打 要等個客覆

唔係十字同牢都係random咩
btw聖手curry

整到520鳥

典解冇人curry禾

你要carry人

等緊你curry禾

聖手調教到街場聽聽話話

打打下隨時又要停 打到炆

我見到嘅完全唔同

打5場就3場+3冠埋

想開完3箱今晚玩pokemon

我買on9版算
都唔知邊啲係狗源貨

514劍劍有無人curry 有我就刷d錢洗強

已經準備好了

等你 curry

街場3箱

想過一場ja

紅十字係random定最遠個個

整刀定劍好

-2劍

514要幾多尊重先入得

手殘7劍想跟得唔得

10

玩好短未

10成尊重？

514+10=524

寶龍原來reset了

wfc 都無人想打

好悶

eSHOP?

高真火gay短要咩卡

你都未carry

短卡+聖誕卡？ 如果夠尊重

打到4:45 收舖?

1078118

跟

唔會撞咩

冇撞

短卡係加攻 聖誕卡加爆擊？

-刀

更張都加爆唔係咩 一個多個水字

禾斷？

Sor 老細急call

短卡係15連擊加攻
唔一樣

仲打唔打

佢都15 咁係咪都會撞

牙肥重拾興趣?

巧悶冇嘢做

個仔又成日霸禾部PS4

送貨未

有冇暗超跟

no la 唔同效果黎
攻嗰個max 係20%

8078626

巧 食加強先

輕鬆開鳥1箱

禾見牙熊話遲玩做freerider有啲1516

拆歌聲十定最佳表現十好

可以咁講
但開頭玩開荒都幾正

想做開荒牛 太遲了

有人再打

-刀劍

咁仲係咪入到場

一係街場等人

G gen有禾三明

半粒鐘後 全裸超暗

有手指仔

要做港豬了

公子井左泳飯 泳媽泳狐泳狼似似花都唔洗要了

偷上去望望先

gun

要514劍就gun

其實係咪唔520都得 好麻煩唔想打超

G大佬搞到成個連登冇刀

呢部好定舊果部好

咩屬要刀 光？

光刀打超暗

係!!

光，風，水都要用刀

好心缺人就升補位武

Why not both

onjj大大升咗咩

聖手玩咩

到底有冇刀

純粹想搵人屌我升風劍單野

光劍620

雙短出擊未

又要等刀手

禾果隻唔係幾尊重

620 .gun

u open

高戰易呃到街人以為你好勁 實質就鳩hea

舊嗰部
唔係追特別版唔係好建議買

舊嗰部嘅加電版

明明街場光刀如公廁
搞咩依度缺光刀

係咪雙劍削兩下就碌去食紅+牢？

第一街
雙劍S123就應該去食牢

Siu jer thanks

我可以升刀

251打後果d全部都好陌生 玩唔玩得劍盾

因為矛錢轉加蛋

得
反正刪咗唔少

終於有得掂下部ps4

振妻綱

G gen唔好玩switch版

玩咩驚

ns版lag到

好彩未買
Btw今集值唔值得買

廿幾號先出唔知
不過暫時好似好過之前uc果集

又食糖水?

對比左兩版
Switch版根本on9
唔知點拎出黎見人

禾個仔打咗好耐太鼓

P5都未玩完 琴日先絕體絕命爆機

alex巴又話半個鐘後激情暗超

點會 有ps4緊係買ps4

你又真係信先好笑

如果你係鐘意每部機都睇戰鬥動畫既人=yes

頭先打街場 短刀自己走到最遠

未夠鐘 no屈

Del咗驚未

蛇3果時都怕咗switch 老任機都係啱玩益智驚

用心到cls

Fit ring玩到跪低

樓主，我們到了

會LAG果下真係笑咗

如果外賣仔係單機驚就好了

唔連上網玩唔玩到

我就係諗過斷上網去開荒
反正禾唔上網都得

唔係單機咩

有啲會共通

係時候搶1001

咩係外賣仔

898-6357 -劍劍

慢左

打爆pokemon再諗

會有人幫你開荒
鐘意探險就早d玩
鐘意hea玩就遲d玩

缺刀手叫我

可以返流浮山訓教先

有冇多一場

俾花生入左

電話 WAIT

夠鐘食糖水啦 baby

仲有冇人真暗

088-8843

1001

931-8182 -尊重刀手/劍

超暗都冇人 龍肥已死

仲有冇位

頂唔順街場

881-4261

差滿電深夜再玩

想整514都唔得 無貞g心

街場聖手入黎恥笑完就走

Cap jer 620圖未

100%尊重

THANKS CURRY

681-1259 -劍/刀手

冇尊重唔敢入

琉

佢尊重放前面

劍唔洗尊重

巴打都開哂3箱 唔好再遲D

岩岩街場緊
三箱一早打哂

接車專家 唔雷鳥

街場等到出年都冇劍入

017-9355

Set幾多

D514劍夠唔夠打超暗？

S大大好勁

Hi大大又curry
打完3場啱啱好60角

個個都打2場就走

可以打多3場